助理廉政主任18/19

有冇ching有報同埋收到written test信?
大家會點prep?